係youtube睇左條片講d人領養咬人狗

睇完片真係唔敢養

我先用鐵鞭抽它，如果它不服，我就用鐵錘錘它腦袋，如果它還不服，我就一匕首捅了它
By武則天

惡到咁仲要帶佢出街
利申怕狗，平時向街見到人放狗都要保持3米距離 硬覺得D狗唔知幾時會狂性大發